踏入2021年， 仲有咩出名英文媒體冇比連登仔指控係deep state控制/奶共？

好似冇

The Epoch Times

大紀袁不了

因為你弱智囉 全部你心中出名的英文媒體都係紐約州的

不如你試下搵下出名的澳洲媒體黎講下？

無，因為澳媒無個出名係咪？

你以為你思想自由 但其實你大把野只係比幾個地方控制哂 例如傳媒 教育 同娛樂科技 基本上只集中在美國3 4個州 然後全部係藍

做假舞弊的另一邊 成7500萬美國人，你以為又睇乜報？

你呢d人唔係反財團咩？ 當年唔係話佔領華爾街？個名詞係咪好熟？點解無哂影？因為傳媒唔講唔提 唔打有錢佬啦 佢地自己都驚啦啦 教你打白人啦 華爾街訓訓身支持拜登喎 佢地又變左好人啦？

傻仔呀傻仔，你真係以為你個腦係你的嗎？係屬於出名英文傳媒架